點樣沖絲襪奶茶最好飲

係咪成罐奶茶放入絲襪就得？

駛唔駛fing下佢 好似長頸鹿咁？

推啊 小弟虛心受教

推

好似用雀巢咖啡都得架 又方便 又快捷